Прототипное наследование, заключается в том, что мы в новом классе, который наследует от другого класса не переопределяем свойства и методы, а через 
"Super" выбираем какие нам нужны из родительского. При этом мы в новом классе, можем импользовать методы родительского (через тот же super).
Мы также можем добавлять новые свойства, и переопределять методы.
По логике, например чего-то подобного google, на основании, каждый пользователь может иметь класс User, на основании которого, будут
делаться класс UserLocation - него будут наследоваться данные геолокации и выдаваться карта, мест где он был.
На основании данных почты, телефона новый класс, например UserContacts - рассылка и восстановление пароля.
Класс UserPayments  на основании данных имя, фамилия, почта, телефон и реквизитов счета/карты будет испоьзоваться в платежах за услуги.
Класс UserInterests на базе данных поиска, возраста и геолокации будет использоваться для выдачи рекламы.
По факту изменения в оснновном классе, будут меняться/обновляться данные в наследуемых классах.
